五年一度人口普查員又開始招聘喇 (4)- e -exercise已出

第一輪報名
學生
interview: 已完
exercise: email 已經出緊比你地login做
有3個星期做，3 份各1 個鐘

老師
interview: 過年後個個星期會send email通知(暫定)
exercise: 已完

第二輪報名既ching
exercise: 過年後先出
interview: 應該係3月內會有

所有email 收發進度唔同，唔好一見人有就打上黎問點解自己未有，過兩日都未有先打黎問唔該

Q: 點解冇去interview 都有
A: 學生人人都會收到interview 同exercies，做唔做自己決定

Q: 點解我仲未收到email?
A:

Q: 登入唔到網上告示版，reset 極pw 都唔得
A: 錯太多個aaccount 會lock，send email/ 打電話去解鎖

Q: reCAPTCHA既問題
A: 唔知，轉電轉ipad 轉手機轉browser 試下

Q: 入到去網上告示版點解冇野
A: 自己睇

Q: exercise 既material 係邊度？
A: 撳入個exercise，會有個視窗/分頁彈出黎(記得allow 彈出視窗） 之後中間有個pdf 比你download

Q: 入左exercise 冇Start 掣既？
A: 等十秒

Q: submit 個時自動log out 左，入到去又再重做咩事？
A: 唔好用第二個分頁開個material，down 落電腦/ print 出黎就應該冇事

Q: 我有總分有xx分有冇機？
A: 唔知

lm

咁快開到4

Lm

建議追下po
唔好一個問題幾個人問咁多次
咪撚做伸手黨

又幾快手，尋日in完今日出
老實講D分都唔知入曬機未

今年係咪冇基本培訓課程？
我見Note1入面得複修日期

落堂先做exercise

想問下做一份ex大約做左幾耐

想問第一次login要點入
Email得reference no.同activation key
咁login user name打咩

Username係你之前apply嗰時你set架喎😂

MC QUESTION?

一開始個post又話有手有腳就請 究竟係咪真

到底做乜鳩個個都好似趕住去死咁
收咗email又問收唔到email又問
老老柒柒睇pin乜柒都有講
有問題又唔撚追咗post先問
一大堆人問埋哂啲勁多人都問過嘅問題
比番少少質素好無

你報完名個時會收到一封email
入面有login user name

樓主pin this

真係DKLM 個系統虧到而家用google都入唔到

屌得好 好撚多伸手黨

個ex係做關於啲乜嘢？

問得出呢個問題，即係證明你連登入都未登入過去睇

Wrong login user name or password. Those applicants who have not been shortlisted or further considered will not be able to log in.

.....我最未入到呀diu

thanks

Exercise 1 11/15
Exercise 2 13/15
Exercise 3 9/15
仆街lu

有冇人知

Waiting is the solution

第幾次試？多得制有機會已經lock 左
試下唔好copy&paste email 個key，你人手一粒一粒字打落去。

條Key 有機會Copy埋Space

ex 1: 13/15
ex 2: 14/15
ex 3: 14/15

想死

係唔係有手有腳就識做

無email係咪收得皮 明明有報名

未收到email

睇#1

好多人拎滿分

堅？

唔知點做到

搵個friend做爛頭卒
做完一次再話答案畀其他人聽
咁咪攞到滿分囉

一係佢就做得好小心
不過我都係覺得好難攞滿分

跟住份source做就得啦，唔使咁驚

冇睇到Email喺2月9號之前交soft copy大頭相
想知道遲咗交會唔會冇得做

就咁睇高分過你哋
仲唔俾我做到checker

邊度有sources?

自己搵fd
點解會有錯覺認為可以係連登搵到source

你心靈都幾脆弱

高薪請槍手

點解大家好似好恨做到呢份工咁咁緊張

同你個名一樣
心水唔清

唔記得左去interview，點算好

你指啲參考資料？
禁入去exercise就會有

一直用電腦入都Invalid Captcha Code 召喚漢堡巴

其實佢比嗰份醬油都夠

嗰份pdf至少保你13分

一路做 一路睇住份PDF?

係呀

Ok thx ching

60 mins 15MC 實夠時間, 問題係你有冇耐性慢慢睇

我就算金睛火眼係咁check
三四個字都一定會做得曬

屌你老母

C&P 都搵到大部份答案

幫港共做嘢？

留名

只要生存起香港都係幫港共搵錢咋
依家攞政府錢 然後計劃離開香港......

我是弱智
task 1 11/15
task2 14/15
task3 11/15

無緣做e仔了

唔係咩 我都以為係喎

LM

呢方面唔關我事架大佬

冇去in做exercise係咪嘥時間

你地個驗證系統虧到連google chrome和新IE都invalid呀

打熱線屌柒佢

今日打去仲叫人send email...

send咩email?

send email 俾job reference number幫你搞...

Wrong login user name or password. Those applicants who have not been shortlisted or further considered will not be able to log in.
即係點.....

我係戇鳩仔
11/15
14/15
12/15

咁轉折

暫時13/15 14/15 最尾一個唔夠膽做
見到呢兩個分唔算太突出有啲淆底
好似唔少巴絲都話第三份好伏
各位滿分嘅ching cjer你地真係好撚勁

我都係interview炒炒地 啲exercise又唔係做得特別好
覺得呢三份都無機

好對唔住搵唔到嗰三份PDF
有冇大神可以指點下我

正想講

Q&A 有

有錢賺

我都覺得奇怪扣幾分就覺得玩完咁
唔係話收唔夠人咩

邊度有講到收唔夠人依家真係好驚

佢夠人就唔洗開第二輪啦

前幾個po有人講過 可以去追返
不過我都唔係好清楚

Test 1 15/15
Test 2 13/15
Test 3 13/15

依家先申請會唔會好遲？

checker 得1000個係緊張啲
多2000蚊

會請pt定ft多

ex 1: 13/15
ex 2: 14/15
ex 3: 15/15

sorry 原來已經完左

same here

原來係咁

可唔可以同你D同事反映下 個驗證碼虧L咗

13 13 11
可能做不到checker.....

alt f 幫到你

問乜架

陣間打埋兩份

好人一生平安

你地有冇諗過份mc係用黎幫你熟識個工作流程，如果有班人淨係識抄同走捷徑然後攞高分，最後佢地實地做都係一樣唔識做同走捷徑

我愛你 巴打

其實有冇material可以溫吓？ 唔想乜都唔識就做

睇咗#1未

ching唔好增加競爭好喎

oh sor 我miss咗，我睇番，thx 巴打

你老母？

13 12 14 頂有答案早知唔做住

有幾條捉字蝨

上面嗰位巴打係咪專登唔加密

呢個post除咗跳舞同漢堡
仲有好多職員mon post
而家直接公開問題加答案
唔知佢地會點做

如果有人做唔到checker
唔好問點解

已舉報

啱啱想問以前有無試過因為試題洩漏要重新做過exercise

在此正式屌你老母

ching你係on9定點

唔好再出答案啦

問題都唔識自己答嘅白卡戇鳩仔歡迎照抄

我估有可能要再做新嘅3份掛
如果佢哋有心理嘅話

Online 做點都有方法出貓啦
起碼出100題然後每個人隨機抽45題就好啲

熱狗來

人哋藍屍嚟㗎嗎

放新年啦，仲同你整個一set新咩

所以咪話佢哋有心嘅話

反社會人格

食屎啦你

唔好再quotereport+洗版洗走佢啦

屌呀 做ex2其中一題噤錯答案

數碼啟暴龍 #385253 正一食屎狗

個介面好唔user-friendly 搞到用多3分鐘要Tri-check

打草驚蛇......

慌死無得做咩，有手有腳就會請架啦

已同統計處report，一齊攬炒啦

好難講呀師兄 佢講明話會視乎你online exercise表現邀請你參加基本培訓

係請到人就唔會開第二round招聘啦

就現時情況 最多Ex1 唔計分

唔記得個login user name點算

睇email

吓 幾時講要架？

.....

有冇人入咗個activation key係咁彈invalid??

咪咁自私 自己做完就唔想人高分過你

佢叫你interview封email底下有講
如果報名嗰陣已經有俾到相就應該冇

冇嘢了唔該晒

#1 有解答 目前唔知咩問題 我用chrome得

啱啱得咗
因為我reset咗個pw
佢activation key就係用返佢比你嗰兩段code就會入到

個加密

數碼啟暴龍 #385253 正一白卡佬食屎狗

點解而家要ex咁chur

利伸：5年前做過統計員

因為今年無Paper test

Ching你都一份滿分兩份13啦仲想點 你仲好有自信咁喺到
放心啦就算之後啲人滿分你都高過唔少人 你實有offer 咪咁自私好冇

如果做完個exercise 唔會即時Show到 ans 淨係Show 個分 我
諗成件事會好處理啲
依家個情況 其實兩邊都有責任

其實數碼巴都係出於好心啫
利申一早做咗了

呢位ching 嬲撚到傻

之前頭幾個po已經屌過 同一個問題問幾廿次 咁大個人仲要係想出嚟做嘢 真係有心想做就自己追吓po啦下下伸手黨好唔好意思啊 收唔到email咪直接打電話去問 走過黎講邊個幫到你

咁又冇講，thx ching

個system 有得Upload profile image

食定ex3又出ans
ex3啲判斷題有啲難

對呀 不過而家伸手黨成為最大贏家

我哋全部變曬做on9仔

講真open book都要公開answer出嚟
真係過份咗
已經唔關大唔大愛既問題 係關公唔公平囉

但我用chrome都有invalid
用電話反而冇問題

笑撚死咩 依家係自唔自私嘅問題咩 已report

齊齊攬炒啦

Sor 見到 including me 笑咗笑

希望個回覆 唔係咩
要時間查證事件

Ching 你做到咁高分好難唔嬲既 不過我覺得主要都係睇面試表現 btw ching 啲英文好勁

洗濕咗個頭唔差在玩大佢

Ching 英文水平高

唔洗叫joey 幫手低調改

我屌你老母

Ching唔好咁嬲傷身呀 為左份萬幾蚊嘅工咁嬲唔值得

你dse嗰時可以試下大聲讀mc答案

我未做都屌你個柒頭

已Report
攬炒啦

你條撚樣幾撚時死？

統計處職員可以出過另一份啦 不過記得淨係show個分唔好show埋個answer

我諗show個答案係想等人知道咩應該做，費事到時有誤會，冇expect有戇鳩仔會share出嚟派街坊

我又唔覺會出過份 佢出得online 應該已經預左實有人出貓? 佢出幾多份都好 只要係online 就最終會有人同有方法出貓 時間問題

最自私係你

如果你本身出於好心
點解唔早啲同大家講你會放答案出嚟？
放答案又唔
大家好心提完你 預覽回覆又唔睇清楚 重蹈覆轍

真做嘅巴絲 會不忿
未做嘅巴絲 又驚被統計處以為係抄 之後有重做嘅可能性

或者大家都會有

既然數巴玩到咁大，我就唔差在玩大啲

唔同組，理唔到

佢加唔加密都會比人send email report 架啦 不過有加密好啲囉

加一 都report了
齊齊攬炒

openbook都要出貓 真係CLS

或者咁講 佢出得open bk 就係預左你地會好高分 甚至滿分 (我覺得)所以佢應該唔會理

我都唔明緊張乜撚
唔講以為apply緊MT咁
正係去過interview都知正正常常大學生都識答

正如你咁講 啦
咁統計處咁短時間可以做到啲咩呢
整大個Question bank 再shuffle question 同 ans？

應該唔會喇 個cost咁大

唔好再quote啦

可能係你英文廢

香港人果然中意做順民公務員

口試leak題目都無乜嘢
online exercise leak 係考驗統計處公關拆彈能力

some lihkg members 唔知點解好好笑

屌，本身諗住今日做，而家都唔知做唔做好

讀到嘅嘢，得著係你自己嘅，出貓出術，損失嘅都係你自己
做左咁多年人，呢D嘢一早都要知啦

(Including me) 先係重點

好好地係要玩串個場
係要咁公開post出黎
萬一搞大左件事，統計處想唔做嘢都唔得

利申：報組長既，唔洗話我自私

唔知會唔會上報

而家唔需要請了

每日屌數狗老母

一日一問候

不過講真即使未公開都好 都應該有伸手黨上嚟話要答案 俾人屌完都會俾伸手黨話你自私

online exercise 係比你知道份工有咩要做
有咩守則要知，千祈唔好比我同你呢啲人一組
搵個廢人過嚟乜都唔識

結果係無表示 姐係統計處都放任任抄啦

可能要等多一兩日先知道佢會點處理

請示緊上司

新年休息得嚟 距離3月2得返咁短時間 唔覺會有咩安排出到嚟 唔覺得佢會Cancel曬兩part

你應該笑撚到傻 見到今屆眾生相

搞到好似考DSE

無拉拉屌晒老母

梗係啦 開哂答案 連open book都唔洗

請示咗2個半鐘

答案都出曬
不如滿分既全部F

但可能條友自己做到滿分 唔可以咁 建議統計署出嗰份卷

同福佳巴打個reply一樣

應該0015後交嘅都F

Exercise 點會出grade？

第份咪照poANS

好似面試咁樣返去考

好心淨係show分唔show正確答案

利申返先已經做完 15 14 14

呢個都啱

呢個方法 分唔到 真做同抄個班

漢堡ba 如果收到風話會再做嗰份卷 麻煩講聲

SHOW分=SHOW答案
CAP曬問題
之後做出黎滿分
ONLINE出貓方法真係過百

寧願殺錯

冇時間啦
希望唔好編到照抄果班

如果政府咁做就食得屎 寧願全部重做 因為應該真係分唔清係真做定係抄 對嗰啲真做好唔公平
利申溫完先做 唔想再嚟多次

其實真係唔明點解要抄 份嘢輕輕鬆鬆都十幾分啦

頂
唔係真係份份一樣咁弱智

條友已經唔敢入嚟 係咁俾人屌

其實真係出黎做野果刻我都唔知點算
D野都唔記得曬
我係大概望一望先做
見到潛建果D好似好麻煩

唔溫我估都PASS到
有D係常識題

download咗份pdf，去到有special case先再攞返出嚟睇囉

佢其實可以公開埋Ex3 反正全部人一齊攬炒

係 條友都幾醒 可能自己低分跟住出嚟攬炒

你都好唔PRO下
諗下個畫面都好笑
做做下拎份野黎望望

又冇人mon住你做嘢唔明梗係望返啦，咁多嘢點記

係依家D年輕人都好聰明

梗係望返啦 始終計分㗎嘛

如果我係被訪者
我會懷疑你係真定假

一份pdf一個練習定全部炒埋一疊問

炒埋

被訪者會以為我哋睇file唔會覺得我哋係唔識先check

一份一個

咪做多次囉，智力測驗都要抄答案係咩料

我有啲題目索性上網查 快過PDF

攬炒開有咩所謂

巴打都唔低分，點解咁激進

咁今年人口普查可以取消，大把人未做

齋計interview

已經可以送走一堆英文同普通話都講唔正嘅申請者

你係咪in得唔好，諗住靠exercise拉分先咁興

陣間玩串個Party
全部人返去筆試就好笑
玩死埋自己
仲有啲連登仔都係On撚鳩
叫人加密加密
你Post答案加唔加密都對做左既人唔公平架啦On9
講到加密左Post答案就好合理咁
究竟呢啲咩心態

英普日俄都識講，要怕無工開咩

睇怕係
老老豆豆面試都好簡單吓 self intro都唔使 怕咩面試表現差

得返兩個禮拜筆試到咩
如果搞筆試又要掃安心出殯行入會場
攬炒全世界

挽留會員數碼啟暴龍

cls做個普查員都要伸手

佢係你院友？支持你奶埋佢屎眼

6月先開始點會唔夠時間
是旦整100題MC Random抽10條做容乜易
呢個時勢學生唔夠人請街外人實大把人報
呢家經濟差成咁你驚冇人做?

咁你咁威 洗鬼做呢份工咩

諗番都好笑
去之前自己仲準備埋自我介紹

真仲溫埋網啲野 slogan嗰啲

我喺個system度upload咗profile image
仲洗唔洗send email比佢

又要考慮下點解最初IT部唔整好啲

Ex3 未出Ans 就淨計Ex3 分

中文啦梗係

唔PO連登姐
私底下交易點算

#141 #221 有答案 得閒po埋ex3 唔洗多謝我

DLLM

其實份野好易
3份滿分

易撚到 全滿分

全滿分又點 有兩份exercise 公開哂 取消都似

如果最後真係3份exercise取消曬
仲要現場筆試嘅話
記住要多謝樓上個位大好人

取消哂都似又點，啲題目就算出過都係好易，睇離你拎唔到滿分

拎到係拎到 衰手殘
睇下統計處點搞啦

我自己9up
個名係exercise 而唔係test/quiz
個目的應該比大家深入了解工作手冊內容
而唔係作考核目的 所以exercise佔分少啲
45分 exercise + 55分 Interview?

呢啲要問漢堡巴同埋跳舞

呢位Ching 係嬲撚到傻

我覺得可能會改一改個分數ratio eg. 20% exercise 80% interview or 3:7

+1屌情境題真係俾人outperform曬都唔知點撚算

同埋咁短期嘅工作 take it easy 啦，個陣咩準備都無，當去玩吓

依加到底做唔做份野好 真心如果做完又話改守則或者做筆試 依加做黎嘥氣

快啦

應該份exercise合格就得 分數高低唔重要
淨係按照面試個分派offer
利申：自己做exercise，高分

家陣考公務員？定考大學？
洗唔洗咁認真？
佢咁出得其實都預咗實有人會出貓㗎啦
佢都係做下樣啫
如果真係認真揀人個interview同exercise都唔會咁hea啦

agree 佢地根本唔care分數高低/邊個出貓 反正之後有培訓 要ge只係請足萬幾人 你地咁care分數只係想爭checker位 但佢地wfc邊個打邊個做 個個到門檻請夠人就完

人地整online exercise就係廢事你地特登出去筆試
但你地就玩撚串個Party
遲下真係轉筆試就玩撚埋自己
仲要去合理化佢個行為
同話啲女着得少布就預左比人強姦有咩分別

你地自己做完私底下send答案比啲Friend佢地理唔到
但Post撚哂上網咁撚揚
佢地唔理都唔得啦

真，其實九成九都會請
個練習當俾你認識下要做D乜

支持你

真，成班驚呢樣驚個樣，有心考就唔會in得2分鐘，仲要online exercise

update

老師：照暫定過年後出email 去interview
但唔係全部出，預2個人爭1 個位

學生：冇野講，起碼過完年先會處理今次既問題。

ONB既問題：
1. 盡量唔好用copy&paste 既方式入個activation key。
2. reset pw 比你既activation key 係分2 part，part 1 係係個網頁度，part 2 係sms/email
3. email 比你個activation key 喺你reset pw 之後就會失效，請用新既activation key (part 1+ part 2)黎登入 同埋 改第一次密碼用
4. 登入見到空白頁面？你打account / pw / 驗證碼個時 打多左個符號落去。
5. reset pw既first part 同 second part 係唔駛加<> 落去，入番英文&數字就ok。唔駛加< >
6. 點解ONB個網全英文，練習全中文？因為要求係要識睇英文+中文，考驗黎

諗到再補充

祝各位巴絲打 新年快樂

但我見好多人驚連e仔都無機😂🤔搞到我都緊張埋一份

白卡會員-數碼啟暴龍攬炒成功

多謝佢嘅連登仔再做多次啦

set 個練習係一堆題目隨機出其中部分考
然後測完得總分唔知答案
再黎過全部人重考

靠自己做曬三份啦
13/15
14/15
13/15
睇下統計處點樣handle呢單嘢啦
睇怕到時班staff又係無限請示上司
btw第三份真係好chur

你地個驗證碼system虧左 用電腦會invalid

過完年先做，廢事重新做過

same

日行一善希望可以感動offer god同林鄭賜個offer

on9仔你都係堅持再玩
係唔係年三十晚冇人同你食飯
孤零零一個上連登攞下存在感

條友真白卡 伸手黨贏哂了 屌

笑撚死，又光復又革命結果幫政府去查猶太人人口

真係嬲嬲地雖然我做得都幾差邊睇邊做exercise 都幾差但至少心甘命抵係我抵死
你仲要upload上嚟完全係玩轉個party

不嬲話會出晒3份閱讀理解咁差我出唔出答案都應該要篩走你希望到時唔係同你哋同組

知鳩到你話出哂3份好柒耐啦
sent埋信report 都仲出 搞串哂個party 害群之馬 DLLM

講事實岀黎驚你喊

其實就算做多一次又有乜所謂
咁易嘅mc弱智都識做啦
我就唔信真係用心做都低分，
如果係咁你真係唔好做
就算係唔高分我都唔信佢會唔請，
分分鐘求你返添

仲有，報寸嗰個係咪小學雞？如果你以後繼續係咁你一定唔會喺呢個社會生存到，真係RIP。為你屋企人默哀

同埋sd答案出嚟嗰個都on99，咁易嘅卷都要你幫？係咪想個個都好感激你？搞到咁麻煩真係多謝你

次次都係咁 你個加密真係好撚串

Post答案出黎做乜鳩私底下同友share都算，貼出黎仲要冇加密
咁搞法，一係全部人重做，做完冇得睇答案
隨時搞到臨時加筆試，上去office即場做

各打50大板

啲題目同組長一樣嘅喂
Post答案個位人兄好kam
希望你唔好跟我
見你咁7應該忍唔住屌爆你

係我報串呀，有咩唔滿意？
智力測驗都要抄答案死咗去啦

福佳巴好波

其實份守則/ 手冊好短唔難明
睇一睇唔會用到幾多時間
但真係會教到你個流程同問卷嘅嘢
抄嘅人不如用幾分鐘望吓啦
廢事實際行動時有唔清楚嘅地方

利申自己做 全滿分

睇完某啲屌人做政府工嘅仲要公開答案

真係好KAM
好彩未開答案之前靠自己做曬

第一二part 認真做full咗
第三part hea做得7分

exercise 3 真係要慢慢諗

做咗10分鐘就submit咗

真hea

開戰鳥

依家睇翻先知工作站助理低人工咁多 報嗰陣我又剔埋 想問遲啲有冇得揀做邊個post??? 定我依家應該send email過去話佢知唔apply呢個post

?

都唔知屌條友定多謝佢好

利申：低分

其實我懷疑佢有記到幾點start attempt?(起碼見到有記幾點submit)
如果真係有傻仔直抄1分鐘內submit睇返record都知咩事啦

冇抄 3份滿分
其實open book真係好易

有人hea做 所以1分鐘submit 都分唔到係真做定抄

1分鐘又高分?
4秒一題又岩得哂叻仔

hea做高分極都有限啦 我就唔信有人幾分鐘內鳩填都15/15 咁佢可以買六合彩

Hea做 高分啫 未必係滿分

係咪只要對返時間太快完成啱哂 就當抄？
拖一拖波鐘 就無事？

令人懷念的user name

想問做之前係咪最好溫定先？ 定係邊做邊睇資料都夠時間/OK？

所以係話會捉到 直抄滿分+即刻submit既傻仔
識出貓既人就好難捉既

最好望兩眼先啦 起碼搵答案都快啲
其實全程都邊睇邊做
頭兩份都3個字搞掂
第3份用咗半個鐘

岩75%係咪一定冇機

利申 鳩做

總分同你一樣 唔知有冇機

唔該

巴打喺邊度搵

入去exercise就見到

唔該晒ching
以為一入去就開波

我個名真系咁on9乜?

有冇人知之後係自己揀post定佢assign 俾你

真 見到啲人發晒癲咁唔知做乜

填咗去偏遠地區會唔會著數d

靠自己
14 15 11
屌你老母啦po答案條死傻閪好似冇諗過後果咁

想問下 特別地點 即係有咩地方？？

如果我超高分但係揀咗$9000人工嗰個位，嗰個位冇人揀，咁我咪局住要做嗰個位？

同問

應該係 睇跳舞巴答

明明係你自己揀 點解又會講到係 局住做

同問，明明題目是「統計員不應：」，但「保持使用驅狗...」這描述是應該做的行為，不明白為何會屬於答案的一部份？

有無人可以幫忙解答？

大多數狗是不會主動傷人的;狗咬人的誘因包括害怕、保衛領土和領土內的同類、在狗群 中建立地位及向要咬的弱者顯示優勢、犬科本能與及被騷擾或激怒時作出攻擊等。
切記不要向一隻沒有任何動靜的狗隻無故揮動你的防護裝備，特別是棒狀物件，這些 挑釁的行為會令狗隻感到威脅和恐懼而作出攻擊。

保持使用 => keep住揮動 => 趕狗變撩隻狗隻抽
改做"保持手握"就應該正確

真
btw已經冇得再send email 去加減post

派post嘅機制係點？

追post 搵到答案
簡單啲嚟講 高分有機會做checker/call centre

exercise拎哂滿分 必係好事

我都同時申請左centre assistant, 會唔會因為唔夠人而派左做assistant

派比你嘅offer 有得reject

即係我reject 左assistant 即係其他post會有機再派offer? 想做統計員

追post 吧

請問係post幾？陣間追翻

Post 3 pin

感激！

12/15
11/15
12/15
做完懷疑自己輕度弱智

唔明reject offer嗰到 如果我reject咗assistant個offer 咁仲會唔會再派統計員offer？追完post都唔太get

14
11
14
Ex2 冇睇到不正確 錯左好多

睇你之前揀咗邊幾個post,明唔明je ,你之前揀咗統計員咪有得做

睇漏眼
thx

岩岩做完1 我覺得到時實地視察都係主要視察當區特色食店同商店

即係例如我apply左3個post 最多我可以有3個offer??

喺登入到有Frequently Asked Questions for Student Applicants，係咪有問題都唔撳入去睇下 假如真係冇你要嘅答案先上嚟問？呢度真係成班伸手黨

FOR THOSE WHO NEVER SEEN FAQ

1. 臨時外勤工作人員職位招聘有什麼安排？
本處正開始接受臨時外勤工作人員職位招聘的申請。申請期過後，本處會根據空缺情況及申請人揀選的不同職位，初步入選的申請人須在「網上告示板」完成網上習作。網上習作以及面試表現得分較高的申請人會初步受聘並獲安排參加基本培訓。有關結果暫定於2021年4月尾前公布。申請人如在7月前未接獲通知，可視作落選論。候補或不獲考慮的申請人亦將會接獲通知，請留意電郵及「網上告示板」的消息。

2. 如我不喜歡獲派的職位／未能於獲派的聘用日期工作，是否可以提出更改職位或等待第二份聘書？
本處不接受任何職位更改，而每位獲選的學生申請人只會獲發一份聘書。

3. 如我在獲聘後突然因事未能擔任臨時外勤工作人員的職位，我應如何通知政府統計處？
請立即電郵至21c_j obs@cen stat . hk通知2021年人口普查辦事處。

4. 我可否不參與網上習作？
初步入選的學生申請人將被邀請於「網上告示板」完成網上習作及參與面試。表現得分較高的申請人會初步受聘並獲安排參加基本培訓。所以申請人必需參與網上習作。

5. 我未能出席指派的培訓課程，怎麼辦？
本處已按照各受聘人遞交職位申請時的意願編排不同的工作及培訓日期。受聘的統計員和統計員（人口普查服務中心）均必須出席所有指派的基本培訓課程和複修課程，否則其聘用會被撤銷。

6. 我可否出席其他日子的複修課程？
不可以。由於不同聘用日期的統計員各有不同的職責，故每個複修課程的培訓內容均有不同，獲初步聘任的申請人（工作站助理職位除外）必須出席所有基本培訓課程和複修課程。申請人因緊急事故或疾病未能出席培訓課程，本處或可另作安排。如有疑問，申請人可於辦公時間內（星期一至五， 上午8時45 分至下午6時， 公眾假期除外） 致電3428 251 6 ， 或電郵至21c_j obs@c enstat 向2021年人口普查辦事處查詢。

7. 我怎樣知道基本培訓課程和複修課程的時間和地點？
本處已透過「網上告示板」通知受聘人基本培訓課程的時間、地點和需注意的事項。一般而言，如培訓課程為8小時，其上課時間將為上午9時30分至下午1時30分及下午2時30分至下午6時30分。
8. 培訓的地點和日後工作的地區有關係嗎？
培訓的地點和日後工作的地區並無直接的關係。本處將會根據申請人所填報的地址盡量安排申請人前往較近的培訓及工作地點。由於本處需在每一次培訓課程後剔除缺席的學員及加入候補的申請人後再重新分配工作地點，故受聘人將在上班前數天於「網上告示板」得悉最終的工作地點。

9. 我可以更改獲派的工作地點嗎？
不可以。

10. 我可以自行選擇聘用日期內的休息日及另定假日（如適用）嗎？
本處將根據實際工作情況，預早安排各受聘人在其聘用日期內的休息日及另定假日（ 如適用） 。受聘人將於上班首天獲通知休息日及另定假日（如適用）的安排。

11. 我未能於聘用日期內的某天上班，怎麼辦？
受聘人有責任確保能夠出席所有培訓課程及能夠於聘用日期期間工作，以免影響外勤工作的進度。如受聘人因緊急事宜或身體不適未能工作，必須事前向所屬組長請假。

12. 聘用日期的首天可以請假嗎？
統計員首天的工作非常重要，除需出席最後訓示集會外，亦需檢查外勤工作所需物品及進行實地視察，為外勤工作作出準備。如受聘人未能在其聘用日期的首天上班／決定放棄接受聘任，應立即電郵至21c_jobs@cen stat 通知2021年人口普查辦事處。

13. 擔任外勤工作期間應該穿著什麼裝束？
臨時外勤工作人員穿著整齊清潔的裝束，除有助建立與受訪者之間的信任外，亦能方便進行外勤工作。以下是進行外勤工作時，有關適當裝束的指引：
˙ 應穿上工作制服、扣上襟章、攜帶紅色斜揹袋及將統計員身份證明書掛在胸前。
˙ 下裝方面，應穿著通爽的長褲，有助散熱。如需要前往鄉郊地區進行外勤工作，應該穿著寬鬆及淺色的長褲，以避免被蚊子叮咬；切忌穿著破爛的長褲或短褲，以免令受訪者感到不受尊重。
˙ 鞋襪方面，建議穿著平底運動鞋。如需要前往鄉郊地區進行外勤工作或天氣惡劣，應該穿著防滑鞋，以避免絆倒受傷；不應穿著拖鞋、涼鞋及高踭鞋，以免扭傷。

14. 我什麼時候會收到培訓津貼？
受聘統計員將於出席複修課程後的1個月內收到培訓津貼。

15. 我什麼時候會收到工作的酬金？
受聘人將於聘用日期結束後的7日內收到工作的酬金。

其實大家番工日子洗唔洗番學？
定走足曬？

暑sem都過埋先返

7/16完，大部份位7/17先開始
不過要考埋試又係慘啲

會Keep 住Mixed mode 上堂

今日都未收到email 係咪即係皮已收？

睇佢嘅樣都係second round報跟住呻冇收到email嗰d人黎

sor 原來已收到

條傻仔真係好柒 send晒email咁心諗政府撚會理你咩

Check唔到咪全部取消成績
到時叫哂全部人去筆試就好笑
明明一份Part time都要係到Post答案係咩心態

私底下叫朋友比答案你冇人知冇人理你
你Post哂上網通哂天點樣唔理
同行山銀行WFH個幾條友一樣咁撚On9

暫時無討論價值, 等統計處安排算

認真問
其實如果想做有得出街食嘅e仔
係咪應該低分少少
唔係太想做checker 想有得出街

巴打 我想請問
如果想做有得出街食嘅e仔
係咪應該低分少少
唔係太想做checker 想有得出街

笑死 你睇你嬲到
我純粹入嚟食花生睇戲根本都冇apply到

Checker唔係都有機會出街？

屌，衰多心
份野明明啱哂，走左去改答案
無左2分

你覺得係就係啦 其實你都係葡萄人有得抄答案你冇得抄啫 唔好扮晒正義咁啦

仲未嬲完

咁都有得葡萄
我自己低分都唔覺有咩事
做到咪做
做唔到咪唔做
你咁大個人都分唔到點樣為止扮正義

你係咁諗唔代表佢都係咁諗，定係你識條友真人
btw,如果咁都唔係扮正義，我都想請教下點先唔係扮正義

應該少好多？

真係眾生相
呢啲短期工take it easy la

其實無interview但係有e exercise係咪正常

大家遲d真係做既時候
見到同組一齊出去做既同事
如果佢係係呢到好撚嬲咁打哂字 唔比出貓唔比抄襲既on9仔 就好笑

想問咁撚嬲既人係咪未返過工？未見過工？ 讀邊間大學？
報MT GT大把人請槍做apt test 啦 咁撚驚做乜春 係有料既就點都做到啦

又將做假合理化搬落黎香港仲要大義凜然

想問點down material
我㩒咗online exercise
但都冇嘢彈出嚟
已經追曬post

係咪要㩒入去online exercise 1 先有

解決咗

Zoom開Cam考試
人地就放啲貓紙係Cam見唔到地方
你就光明正大拎張貓紙出黎睇
比人捉就屌返人轉頭Online Exam預撚左比人出貓架啦

聽到有人咁講真係見識到新世界

係咪一開始左就唔可以轉去其他頁面？

係啊

追晒真係驚驚地 係連登多港孩定點 乜鳩都問一餐明明試下搵下就解決到 到時同你地一組真係唔好彩 一定少少事就問問問

第一二份都睇返對應就得
第三份先要睇返少少第二份

巴打有冇 2 同 3 ans

喂 佢真係預撚左比人出貓架
你見份野一式一樣 就知根本求撚奇啦
佢咁求奇出得份個個一鳩樣既卷你就知佢預撚左有咁既事會發生
你估佢係你咁撚蠢？出得咁既模式就預左會有出貓既情況架啦

再講Send email去投訴，唔係預佢會出多份/改face to face考啊？佢有咁既資源去做咩？ 官僚制度邊有咁高效率啊

其實你將出貓合理化都冇乜好討論既空間
着得少布就預左比人強姦
出得夜街就預左比人打劫
你認為冇錯就冇錯啦
到時全部人重做online exercise/筆試既話就多撚謝Post答案條撚樣
你唔係以為成個冇部門冇能力冇資源重新整過份呀

下 佢預左你岀貓你就真係岀貓
人講咩你就真係做咩？
咁大個人一啲主見都冇
唔係連乜嘢應該做乜野唔應該做都分唔到啊

面呢
就人地可以俾你嘅
架呢
就真係自己丟

佢份exercise一式一樣
係因為唸住咁簡單嘅問題
大家都識做
唔洗岀貓

上面都將出貓合理化啦
已經係講緊點樣出貓聰明d
你唔好將我講既野 推到咁極致

有能力就唔會出到咁撚柒啦
到時佢地咪比人屌出到咁柒

你上面又講到咩真假合理
宜家又講到咁正義咁公義咁要面

你知唔知自己講緊咩？
簡單一回事
簡單既卷都可以出幾份隨機派出去 出貓機率大大減少
宜家講緊係佢出卷既機制係最簡單最有出貓機會出現啊

咁大個人仲咁天真講咩掉唔掉架邊個知你有冇出貓 有冇面啊

所以呢？
你就走去岀貓？

其實不如我問番你
你到底想講咩

正義同合理冇衝突架
你覺得佢個制度有問題
你咪同佢講
係度同我哋嗌冇意思
抑或你覺得咁樣做好有優越感
咁你鐘意啦

唔好意思 已經搵到grad job 我冇報到呢份工
祝你做到

又係你同我係到討論出貓問題
到最後講唔掂又話我拎優越感???
討論下就係拎優越感？咩logic
睇黎你都幾自悲 要係lihkg拎優越感

同埋 我一開波就話個制度冇問題啦
咁簡單既工係咁簡單既task 架啦
係你覺得出貓有問題 你講既野同自己講啦你覺得有問題咪同佢講

都正路既
讀asso 係要個online task拉下分
咪講到人出貓咁面紅耳赤
因為驚咁既工都做唔到

你邊隻眼睇到我要係連登攞優越感
我問緊你係咪覺得放答案呢個行為會令到自己有優越感
所以你先認同呢個行為
同埋你覺得我邊度講唔掂

仲有
恭喜你揾到工
不過岀面冇得岀貓
希望你唔好番幾日就俾人炒

仲有啲柒頭係咁問
幾多分做唔做到checker？
幾多分做唔做到呢樣果樣？
屌你老母撚知你面試咩分咩
你面試廢到閪咁咁算比你15 15 15又有撚用

不時上嚟Check吓有無新消息

除咗份工要著粉紅色衫，都真係冇咩意見
Year 1暑sem又未有得搵煙腸

著得越柒，件衫越醒目，你越安全
簡單既道理

某位巴打唔係話要貼晒3份答案咩 敗走潛水?

我個日唔得閒冇去in
佢都sd email exercise 比我做

想問今年會唔會入屋訪問？同埋想問下如果見到住戶有光時旗嗰類嘢要向國安舉報，係用普查員身份定用普通市民身份？舉報完要唔要請示上司？thx

屌你老母啦

on閪9

有Po哂 你遲咗睇啦 比人del咗cm

自己做晒

一起底就知咩料啦

個系統以家佢話維護緊
有冇人可以入到去

Same 係咪改緊份ex?

入唔到加一，之前舉報的有冇覆ching 的email?

有新消息佢一定第一時間po啦
順便恥笑埋負評佢啲人

應該係紫色

漢堡巴知唔知咩事maintenance？改ex？

本身想做埋淨低d ex佢，而家無得做

我都係，岩岩先溫完第二份material

由佢啦，本身做唔做都一樣

有無新消息而家都無E-mail比我地

無呀，我呢邊已經搞緊in組長D嘢

唔會有咩大影響，有疑慮就打電話去熱線問下

直接筆試啦 最好直頭公開試咁嘅規格

兒登仔咁多不滿 Post答案唔好同我同組 抄答案唔好同我同組 冇抄答案但係做錯晒唔好唔同我同組 冇追post唔好同我同組 有問題唔好唔同我同組 冇睇notes嘅唔好同我同組 睇完notes做錯晒嘅唔好同我同組 開住notes炒嘅唔好同我同組 唔利申報組長嘅唔好做我組長 唔利申報第二round嘅唔好同你同組嘅同組

轉筆試咪啱晒啲聖人合尺 得返啲精英同你同組

仲有唔少連登仔話要scan qr code就唔做㗎 希望呢班連登仔講得出做得到 轉筆試又可以少一批對手

仲話咩搞到筆試嘅話要多謝我明明要筆試嘅你最開心其他未做嘅問多兩句都要被你串抄答案隔咗幾日仲嬲緊 邊個part中佢真係要睇路

所以我都唔知連狗嘅理據係咩 不過恭喜連狗同政府嘅距離又近咗

份野睇都冇睇過 直接搵key word都差不多滿分哂
咁易都哂咁多口水嘈

我三份做到未做過，只係download咗啲notes
之後會唔會開返比我哋做㗎

嗰隻數碼暴龍獸都重未知自己衰咩

同問 入都未入到個account

我都未入
我見好似三月前做完就得

我喺度諗緊有冇可能：

如果啲答案係有Patten, 例如第一題目A=1，第二題B=1，咁樣show 咗unique ID 畀內部人員知道

係 咁易唔知有咩好嘈 又咩重考又咩作弊 有撚人理你咩

Update返
啱啱做完，但好似只睇到分數，睇唔到錯邊題

想問可以做幾耐 因為未開始做

一個ex 一個鐘

想問下大家平均做一份exercise加埋覆卷大概用幾耐時間？我做完第一份仲剩半個鐘係正常？

淨得算少啦

15 13 11
GG....

啱啱打咗電話上去 有人聽

暫時 1:15 2:14 ，但係而家無答案睇唔到自己第二份錯咩，為咩呢

死得，三份分別15 14 13，應該無checker做樓上仲要有人貼過答案

我未做份野 單純唔過眼
咁有資格屌未？

唔記得username可以點?

可以係連登問人

Username:

check email咪得

你apply份工嗰陣，佢有出返封email畀你，個email上面有你嗰個username

揾到了 thx

唔該哂

想問下組長interview會問啲咩

神*

支持你重po
po到有筆試為止，齊齊攬炒
利申做左

22/2/2021起進入政府機構要強制登記個人資料

形式係點

點解有呢兩段😂見到笑咗
係咪已經公認popo 係會亂9咁截查人

因為有同事試過
呢個做法同時係我地嘅正式做法

當值既時候唔係會有紫色衫同證件既咩 應該知係統計員架
佢哋係想搜到啲咩

仲未做e-ex 今日打開呢到先知有人upload答案

in case

一樣呀ching

仲有兩個月就公佈結果

屌 搵唔返巴打你個答案 俾連狗del撚咗

我全部自己做 冇拎過答案 之後平均80分 都冇interview 唔知d人真係咁勁定大部份都出貓

80？

80%

組長 組員唔係未出咩

原來係咁 因為我有朋友都抄答案 以為2邊都講緊

個反社會人格post之前已經高分嘅頂多閱讀理解好
冇咩勁唔勁，最後唔會睇曬exercise分

人哋組長 唔好衝出嚟柒好冇之前仲好意思話我kam ching你睇嚟唔好得去邊

組唔組長都係一樣道理
亦可以有其他同你差唔多kam嘅放曬組長答案出嚟

有位對號入到係會自信膨漲啲

柒咗就收皮啦似係你諗住有位入下我又可以串下人 點知人哋報咩都搞唔清喎
Btw 你覺得林鄭輪完你間學校之後你仲幫佢做嘢kam啲定屌人做政府然後po答案撚鳩你班做政府嘅kam啲

咁你Kam啲，諗住咁做就可以撚鳩幫政府做嘢嘅人

為咗駁嘴可以搬龍門搬到幾盡定你都係藍絲手足嚟 咁唔屌你

想問以家 組長既interview出左未？

上星期出左
今個星期in

而家收唔到email
係咪可以唔洗再等

我點知

痴線仲嘈緊
小學雞

最新嗰封email 只係提醒喺deadline之前要做完exercise
That's is

That's is

睇下垃圾郵件有無，同埋好似係分批出

1月尾申請左統計員 依家冇收過email 係咪皮已收

追哂4個Posts，真係黐孖筋，伸手黨又多，小小嘢都可以嘈咁耐，唔知想點

第二輪8號先截止報名，未有咁快，我都係報第二輪

想問吓e exercise 有冇得溫咗先做？
同埋之後係咪有得apply 自己做乜嘢位？

1.有
2.佢分俾你 無得揀

Ex1 13/15
Ex2 13/15
Ex3 14/15
自己做
Checker危唔危？

想問reset pw 但係唔記得咗個最喜歡歷史人物點算

自膠

冇啦

做完之後淨係出分 連自己錯咗咩都唔知
真係多得之前位反社會人格ching

大家唔使咁擔心啦。我最近忙到hi hi，醒起要做exercise,懵盛盛冇睇pdf 就做咗我平均正確率得50%左右。你哋點都勁過我啦

15 14 14
好想做checker 收多千幾二千

checker 好悶㗎,日日坐喺center,你嘅"partner"就係隔離組嘅 checker ,同埋兩位組長(即係老師)又會喺度睇住,做e仔出去行街好玩啲

之前Tick左做checker，好驚派checker offer比我
想做E仔

印象中16嗰陣我同啲fd好似剔哂e仔同checker,因為覆核人工高啲,個個都搏睇吓有冇機會做到,但後最後大家都係做e仔,不過e仔好玩

我都係 早知就唔剔checker

剔咗都有機會做e仔嘅

自己做，14 14 13，做完都唔知錯咗乜

好奇一問，人口調查會唔會家訪啲富豪或者名人，好似李嘉誠周星馳嗰啲

一樣

佢地要做都會自己交卷，豪宅區你係入唔到，管理公司唔會比你入

有冇咁誇
15 14 14 希望有checker 做
唔知讀咩U 咩major 有冇影響呢？

樓上有人貼曬三份，如果有人抄曬咪滿分

乜有ex3 ans咩？
搵唔到喎 定又係已經俾仆街連狗del咗

屌，唔好再抄啦好唔好

想抄都抄唔到呀
上兩個答案見到個陣冇save低 已經俾連狗del咗

未做既人留意返

上面仲有ex1既答案

我仲未得閒做

屌啲人話成日demand 大過supply, 正正常常有手有腳就請 做乜成班咁緊張又要抄答案chok高分

ex3仲有冇

份野真係好難？

因為班柒頭又要做check又要剩囉

第一份得12分

第二份14分

除左打通單位唔識做

其他都好易

第三份得8分

自己做啦弱智

份嘢既難度係正常中三學生
只要開住個pdf檔
然後善用keyword 不斷ctrl f ctrl c ctrl v就搞得掂

因為懶又想做checker逗多2000蚊

14分就3個負皮
8分就3個正皮

15 14 15-.-冇抄答案 直接pdf搜尋答案
睇黎都幾多弱智apply呢份工

屌你咩 好似串緊我喎

你真係on撚99

但我估應該最hea最好做

始終抽中去唐樓/村屋都有少少危險

唔明checker有咩好爭人工高個一兩千蚊但工作性質完全冇得同e仔比

at least 唔使周圍走，舒舒服服涼冷氣，又唔使對痴線白卡佬或者去劏房見到老鼠曱甴

正解 unun 腳又一日 仲要收錢多過人哋

本身而家已經唔夠人開第二話round，個exercise唔係亂做得一兩分正正常常都會請，都唔知你咁care個分做乜

不過最on9都係走去寫信投訴，先唔講好柒，你覺得有咩用？你估冇人mon po咩，要查要捉一早宣布全世界再做過啦，人地統計處都隻眼開隻眼閉你就係度做認真撚好似小學雞咁玩報寸

你仲唔係話你on9

Welcome to Hong Kong

唔識講，幾份垃圾e-exercise都要鬥高分
重要搞到又寫信又剩，唔知以為係度考緊Dse

暑假咁鬼熱 你出埋我個份
份工hea 就會周圍吹下水 點都識到friend

好嬲好嬲

咁嬲得唔得架

組長收到interview letter 爭做組長兩個爭一個定係做完exercise 有interview 兩個爭一個? 我啲同事又話基本上入左interview 都會請，好撚驚

我屌晒你地班垃圾啦
睇3份總共得24版嘅中文
都要上嚟乞答案 乞提示

我祝真係照抄嗰班大專垃圾早日仆街
就係你呢班敗類 令到社會睇唔起而家嘅大學生

唔洗驚我ex3 得8分

5年前冇做過會唔會好輸蝕

你有笑容，隔住口罩都見到你嘅
最緊要係自信

我都係8分

點解大家都咁驚
究竟驚咩

898

搵份pt做咁認真做咩

Offer god

Non-jupas帖喺隔離
定啦ching，要出到請街外人肯定係唔夠人啦
Offer點會冇

令我諗起programming用loop draw diamond

原來email有 麻煩大家

教壞學生

攞多萬幾蚊輸呀嘛唔係邊有得輸
利申無玩

屌3份ex都係得13
係咪玩完了
之前咁多人ex 1,2滿分

啱啱做完ex3得11

真 係米今日全部ex統一13分

其實大概要做幾耐

其實佢哋就算收到呢類投訴都唔會做乜，因為cost太大，就算再出再做都一點有洩露，所以寫信投訴係多餘

拜offer god 都要硬食咁多負評

我屌
可唔可以問條戇鳩問題
如果我冇去面試
淨係做online exercise
咁樣會唔會有機會請我

之前有答過，唔會請。

shit
唔該師兄

LM😭

黎緊 in 組長
但唔記得搵校長 / 副校簽 Declaration of Employment 想問可唔可以到時同佢講然後補交？同埋會唔會影響請唔請架？

hey
有嘢想請教你
tg direct message you ok??

15
15
14

好奇下再start，係咪可以做完再做，唔敢試

係

再start係咪計最好嗰次

五年一度人口普查員又開始招聘喇 (4)- e -exercise已出

#834 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔該巴打
有一份做做下我禁交，但係time out左我
會點count

請問面試前要唔要scan安心？

快快手見完收工啦

你你咪board 4

傾左3分鐘都唔知有冇就傾完#play#p

我都係，但見人地傾好耐

但interview果日洗唔洗帶埋contract去？

佢冇話帶應該唔使，再講其實都係政府工 政府實有哂record

3月2號之前記住做online exercise

有冇人透露下組長問咗啲咩問題

係咪指頭頭兩學生同老師嗰啲，我一月報仲未收到email

Same

成班政府走狗

返工有困難 咁會點

Ex1,2 15/15
但Ex3 10/15

如果佢請嘅話 大概幾時會有通知

4月尾

請問有無人知組長interview offer 係咪派晒？
14/20，15/20，19/20
仲未收到email

今年多左張聲明要簽....

有部份問題玩文字遊戲,令到我係其中一題過分斟酌於佢文字表達意思上既微少差異

一做完見到扣左一分即刻知道係我過份解讀左嗰題

對唔住囉

實有得做嘅 e仔咁多位

C兄差2分
如果要IN組長,
3份加埋要50分或以上

有些TA跟勞工假
無得放暑假,所以TA可能無著數

可能仲要宣誓埋

我Exercise 13 14 12

尋日in完組長 希望快D 收到消息

有ecercise啦 係咪做完唔洗in?

收到組長exercise，請問係咩玩法

Online E-exercises for Chief Enumerator (Special Area)(CE(SA))/ Enumerator (Special Area)(ER(SA))

有無得溫書？

我都想知 依個唔係學生好似唔同D咁

應該再深啲？

3月8號 23:59 deadline

邊份pdf?

想請問exercise會做啲咩唔該

爬文啦

通常統計員(特別地點)要幾多分先有interview offer

想登入，明明打啱哂啲資料，但係咁話invalid captcha code，有冇人都係咁

兩個練習既分數如下：ex1 (18/25),ex2（23/25）

我仲未收到email係咪冇機2月頭申請

等下拉 我1月尾申請都等到今日先收email

放心 我今日先收到

想問第二輸報名係咪得兩個exercise 要做？我fd第一輪就三個，但我今日收到就得兩個要做

Up! 收到了電郵

想知內容同checkers 個三份係咪有唔同？

Multiple choice?

頭兩份12 第三份轉頭做 真係準備碌柒無得做checker

第二輪報名既唔止兩份exercise
加油

我得兩個

仲有其他？係咪要做咗頭兩份先會見到

咁有幾多份？

第二輪報名 email話會派去special area
會唔會掉我去離島

每份exercise都會attach一份pdf

我都想問special area有幾special好撚驚要去到大西北

坪洲

咁撚癲

講下㗎咋我都唔知

離島？深山？追po知以前有人坐船到其他船做問卷。第一round冇報到第二round唯有食住上

所以你而家咪見到兩份

車錢時間都蝕埋

可以無限做，但分只會計第一次嗰個
好似係

入深山你想訪問邊個

有d村係响d交通不便嘅地方，要時間行入去，咁呢d咪特別地方lol。唔通講深山就真係深山咩

唔會顯示，好似因為之前有人喺呢到擺答案所以改咗系統
唯有自己再做多幾次

我住大西北又唔會話好遠 不過入村真係危險

車錢冇得claim？？

我港島人聽到入村自動聯想到鄉黑

有冇exercise 答案

唔好意思，想問下其實「特別地點」姐係咩意思

得9 11 13 頭2份做得勁hea 個個都咁高分 會唔會唔請我

唔一定全部都係圍頭佬
有啲村屋租左出去比人
有幾個中同都係租村屋住
次次著黑衫行街都比班鄉黑眼啤啤

想知人口普查員係返幾放幾？
特別係遍遠地區

想知平均大家攞幾多分 利申 12 12 14 成日衰睇錯唔小心 checker 無望了

１２ １４ ８

15 14 10

第一份資料
1300-2200/1000-1900
可在1000-2230之間稍作更改

有冇話一個星期要返幾多日？

唔好答條死五毛啦

明明填form個陣冇tick special area
點解依家收到email係special area

#1已經有講

係咪第二輪報呢兩日先收到email呀
第二輪係特別地點

係喎。。自膠咗 sorry

15 13 15
但係第二份都唔知自己錯咩，明明做得好認真我見你地話做完可以即時睇返答案但係我就見唔到有。希望有checker做，個個都咁高分

勁

係咪做完之後會有得睇答案？我見唔到有答案嘅

依家好似冇了

三份都係14/15
但我interview覺得自己答得好撚柒
仲有無機會做checker

返足

請問駿羊局焗腸(狗隻#310275)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔記得咗個login user name可以點做。。。

究竟你地係驚冇工開，定係驚冇checker做？
前者會唔會有啲杞人憂天

Check返之前啲email

搵返統計處之前send俾你嘅email

不如問之前爬下文先？

ok, sorry

突然諗起面試嗰時，佢問如果受訪者話已經接受過訪問，咁你應該點，我完全唔記得有覆核員呢件事

揀咗肯去遍遠地區有無得著數d

仆街冇做到exercise

揾過第二份工啦

佢都唔志在份工，份人工對佢嚟講連零用錢都唔係

15 15 15 但唔想做checker

15 14 13 希望唔好做到checker
嗰陣唔應該剔埋checker

我話要拜offer god 點知凈負評仲多過會員福佳始終有你嘅舉報email

唔係琴日deadline 咩

8/3 deadline wor

五年一度人口普查員又開始招聘喇(5)-等派offer

就來1001 開定5先

唔想做咪寫EMAIL去EDIT囉屌你老母問問問喊喊喊睇到谷鳩氣

一黎00後唔識拜神
二黎可能負皮你d咁既19工都要拜神

拜offer god是常識吧

1000